各位巴絲認為仲需唔需要做‘表白’呢個step

間唔時係感情台都見到有連登情聖教路
「仲表乜撚野白 一鳩野拖/嘴落去啦」
到時有幾多人係咁？
抑或仲係覺得需要表白？

表你老母咩
表左先好d喎

連登仔講野都信

以為而家新一代興呢味呀嘛
驚跟唔上時代嘅步伐

女就唔洗
男就要

唔洗
條女對你無感覺無意思
同佢表白等於同佢講dllm無分別
你過佢電的話直接問佢去唔去扑嘢好過

咁梗係有12碼嘅機會先會諗臨門一腳點射法啦
唔通真係40多碼右腳腳面拉弓咩

條女都鍾意你 成日傾計出街 or噯昧緊 表白先有用
人地平時同你冇乜交流 約佢出街10次先出1次 得閒覆你2句whatsapp 擺明對你冇乜興趣既話 表白就會令你冇左個朋友

noneed

ON9仔先會表白，你想條女點答你；
一手拖住就搞掂，使乜講咁多廢話。

連條女中唔中意自己都睇唔出，就返屋企打飛機好過。其實絕大多數係女媾你，啱的就上，而唔係男人去媾女。

我相信唔會有人未睇清楚就出手咁on9掛

後生仔通常都on9

ching, good job

唔鍾意會fing開

我正常人黎十拿九穩先起腳

聽過個男仔fd傾計話 表咩白啊 一野渣落去啦

真心，一下咀落去果啲唔係愛，係情緒，好快玩完

講出黎既就唔係情緒
愛係無論點都要培養架 唔撚關一開始有幾多激情事
唔係一開始好激情就一定無愛 亦唔係細水長流就唔撚駛培養

係要經過深思熟慮，好理性咁講出嚟

如果plan好一野嘴落去又點睇 唔係出於心血來潮

唔表變咁風化案
洗定屎忽都得

睇人睇性格
同埋視乎大家嘅關係係點

愛情無公式㗎樓主

我都知 純粹想睇下大家取向姐
冇話一定要咁咁咁 點點點樣

fing開咪媾第2件囉，咁簡單